賀一誠：保護自己居民係必然要做嘅事 係一個負責任嘅行政長官應該要做嘅事

Ｑ：今次香港防疫措施有通知澳門，是否曾向港府投訴？
Ａ：我不會投訴！香港保護自己市民有何不對？港府配合讓我們送學生回澳，為何不看別人好的地方？為何不感謝？

有風度得嚟又帶點囂張真男人

留名睇玻璃心連登仔盲反

Good morning sir

懷疑條友想搞澳獨

佢明明只係講緊普通不過既說話
我都覺得煎左好多巴落林奠度

屌你老母 我唔係中國人 我係澳門人啊

天下圍攻林鄭

重點係佢講嗰套做嗰套，唔似港共咁滿口謊言

屌你

不用吹捧，佢責任嚟

澳門人有澳視有免費英超西甲睇 年年派錢呢d都唔講啦 消費平既去珠海又近 貴既又可以去下香港 有得簡我都想做澳豬

中共走狗冇一個好人
但呢個至少識講嘢

林奠：出賣香港人係必然要做既事 係一個狗閪政府既做法

蔡英文做得好
連登仔：小英世界第一

賀一誠做得好
連登仔：佢責任，唔準吹奏

有咩值得吹捧

咁台灣都係做本份姐，有咩好吹奏

澳門人家陣已經係嫌政府D口罩綁帶唔方便唔撚想要
香港人吹唔吹奏佢地話撚知你啦

好似讀番純數, 必然同必需

連登仔開始連賀一誠都要吹奏

對上得一個位升
俾著你都會做底隔離team啦
仲唔趁你病， 踩多幾腳咩